年青人，太子有個伯伯同你地講野

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

好感動